★真係好耐都冇見游B新相！

u

肥到影唔相

定係連手機都要賣咗換錢？

有冇舊圖頂住檔先

蓋世寶吊老母

下，佢而家成日出腳圖喎

where?

搵唔到

藍衫

撚貓

游B性暗示

48歲（吸煙）

兩個都係 (破產)

佢好撚憎煙味
傳聞因爲煙味同女朋友散左

女朋友

係人都知佢Les黎，中意睇BL
你唔係唔知呀？

Dr Kwong?

著鞋要健康
去搵Dr Kwong

中意看BL的主要原因是想暫時忘記自己女生的身份，真的Les的人好少

still virgin?